有冇人已經唔想對人

人是群體生活，利害衝突，爾虞我詐，根本避免不了

同事，朋輩，鄰居都會發生

厭人..

從來只有自己先信得過

返工扮開朗
放工係屋企間房摺

不停loop

偏偏份新工要不停同人夾野
有時真係好撚攰

一直都係